[PS4/FIFA ProClub]Midnightt 招人

為準備下屆VPL Midnightt現正招收隊員

只要你滿足以下條件都歡迎大家試腳同加入我地
- 可以係1100pm-0300am online練波
- 有D1球隊嘅經驗, 打過VPL更佳
- 有團隊精神

Midnightt依加收中後場位置 打開433 / 4231希望有你嘅加入可以幫我地係VPL走得更遠

有興趣請留PSN or